新中國四大發明：SARS，豬瘟，鼠疫，武漢肺炎

騙子呢

騙子自古以來已經係中國不可分割一部分

駁唔到

I like your name

緊係中國夢 有排發

係咪東南西北基本都中哂

今日甘肅仲有隻唔知咩菌，啱啱見到

生是支那人，死是支那魂

應該要攞諾貝爾獎

孔子獎

世界病毒